［1q題］男人做雞叫咩,半頁開估

咩

綠月

蟻多嬲死象

叫春

鴨囉

賤格

雞男

春

公雞

肯得基叔叔

雞

叫樓主

jerjer豬

打鬼錯

屌 我諗撚咗成日先諗到 咁快秒

半頁 差唔多啦

守門員